大家覺得呢位狗隻點？

1分鐘打後開始睇

望右上角畫面

合作咪算
笑晒口又揮手

睇到眼都凸埋

從來都未見過嘅 警民衝突

我見到popo 係另一面對住一位女仕狂射pepper